你試過連續幾多晚夢見同一個人？

琴晚係第四晚

善心打碌零回覆

碌

一個禮拜內五晚

夢見啲咩

夢見觀音姐姐叫你取西經？

一齊談戀愛

如果一睡不醒多好呢

一星期七晚夢見個同事
最弊係日頭見到佢夜晚發夢又見到佢

你係咪鍾意人咋

日有所思 夜有所夢
可惜統統都只係南柯一夢

btw 3-4晚 一日差唔多20個鐘都諗住佢

第十晚

我都係
真係唔知點解無論做d乜都會諗起佢

咁癲
連續喎

係
好想死

唔好死
唔值得

勁hurt
你明唔明

明
我都hurted
如果你想 可以講下你既情況

咩事啊你
我個情況令我不知所措

我都十晚

看來有故事聽

最誇試過24晚

3年 不過我諗 得廿幾次到

琴晚係連續第五晚啦